有相】725 有人喺沙田新城市影人大頭

供紀錄用

屌你老母支那狗

佢影完幾張我又影低佢後，想屌佢嗰時就走咗

影返佢
對撚住佢黎影

支那人想唔想參軍